今日返工果班都係食屎狗

今日返工果班都係食屎狗

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾